子華黃牛飛只係商家炒作假象，第一日根本故意冇貨賣

根本冇黃牛飛 明顯係飢餓式營銷，見依家十幾個post都討論緊就知DBS幾成功

屌你老母DBS，攞明見子華收山諗著臨尾𢱑到筆正仆街，DBS永不錄用